係美國amazon買野, 一般幾耐ship到香港?

最耐要ship幾耐?
我最多等到10日左右

佢有寫

7-10日

唔係sold by amazon 會再耐啲

With free shipping, your order will be delivered 5-8 business days after all your items are available to ship, including pre-order items.

有講出貨? 但冇講大概幾時到貨?
我唔想畀左錢先知幾時到貨

會唔會3個星期都未到

有咁GE可能

13年開始係amazon 買嘢，未試過2個禮拜都收唔到，仲要以前果間仆街送貨公司都未試過咁耐

快五日 慢成個月都未收到啊